其實日本人點睇套真人版頭文字D

辣殺！

三萬円 !!

3年前

我記得當年報導過話原作者睇完起身鼓掌

冇得同我套動畫鬥動畫鬥動畫鬥動畫鬥動畫鬥......

我要買GTR!

三萬蚊！！

我買左件好性感既泳衣啊

正經討論呀....

我都想知 你知啦 日本d動畫真人化好興跟足d人設架嘛 我望落d選角真係風馬牛不相及 但又唔怪得咁 漫畫原作畫到個個都沐嘴咁

日本人點睇， 你問返日本人呀ma , 問連登仔托咩

現實中根本搵唔到咁柒既演員拍

唔識日文...